PLSA
====

Latent Semantic Models for Collaborative filtering (For 0-1 Recommendation)

本程序的plsa部分与这个架构很相似：https://github.com/hitalex/PLSA
本程序不能跑，数据集跟最后评测程序都没有，只有中间的plsa部分
本程序中还有构建用户相似用户集程序，通过计算两个用户的P(潜在特征|用户)余弦相似性

将plsa用于推荐系统主要思想是：
将用户看做是文章；商品看做是单词；用户和商品的潜在特征就是主题
对应于plsa最终训练得到的P(主题|文章)和P(单词|主题)，在推荐算法中
最终训练得到的是P(潜在特征|用户)和P(商品|潜在特征)两个条件矩阵
P(潜在特征|用户)概率矩阵的行数为用户个数，列数为主题个数
P(商品|潜在特征)概率矩阵的行数为主题个数，列数为商品个数